台灣：禁止港澳旅行團到四月底

08: 我真係係國人呀hi
20: 我唔係中國人呀屌

台灣: 邊個知

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

今年想去台灣

希望台灣下半年會解封

應該會，跟得旅行團都有返咁上下年紀，唔少都自命大爺款

支持
去台灣都要跟團
應該係廢到冇得再廢既廢老

小英總統英明！

屌講緊台灣去港澳呀
上面班戇鳩仔

其實照道理咪一樣.去台應該都一樣啦

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

去台灣都要跟團? 廢唔廢D?
同投票印個1毫子咁大既剔號落1蚊咁大既圈都印到出晒界既一堆廢老?

邊個廢D?

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

所以其實係禁廢老

當機立斷 好野

即係 唔歡迎班廢中廢老到台

台灣延長暫停旅行團往港澳至4月底 包括禁經港澳轉機

樓上成班做乜柒…

應該係我個標題定得唔好

你講得啱
我真係喺西門町度見過康泰旅行團
成團都係廢老😂